Re0 ova製作決定

最後一集雷姆了

之前又話有個鬼佬肯投資,係咪呢套?